Lady Ada gelachen met nauwelijks verholen ongeduld en uitgelachen.
"Ik ben zo blij dat we ontmoet hebben, Miss Chetwynde," zei ze; "voor naast de dankbaarheid die ik 1.554, ik denk dat wij goede vrienden - dat is, als je de zorg voor mijn vriendschap."
"Oh ja," zei Esmeralda, "het is heel vriendelijk van u."
"u moet komen kijken naar me," zei Lady Ada.
"Vraag Lady Wyndover om u zo snel mogelijk en u moet mij vertellen alles - al uw problemen.
